天水連線係元朗比狗圍

鬥講係咪大哂

有冇人都見到本民前嘅身影，當然天水連線就係天水連線

推啊

啲狗真係好撚得閒

7.21就快到

出糧俾成打曱甴鳩企

推 啲狗多過7.21個陣好多

仲要咁岩件衫都係藍色

成個組織都有啲似

點似法
本民前係我心目中係不可取代

都係,所以成日都話香港算好彩,同一個世代,竟然可以同時間出幾個人材,仲要係不停前倒後繼咁上場

兩次葵芳街站都俾狗圍

當然不可取代
只不過硬係覺得行事風格上有啲似

咁講啦，應該話本民前啟發咗好多人

本土派

咪就係

無話邊個啟發邊個
都係受14年本土思潮啟發
本土派係不嬲有各自陣營，無大台架